法唔法國啲非洲客態度好西

日撚日黑住塊面，好似得罪佢咁

感謝提供笑話

ok好笑

加油